To和理 琴晚紅衫呀叔斬人 你又隔開D手足？

個呀叔斬尻d人 又唔見你幫手
D手足追到上去 你又有膽阻住晒
你真係on99

左膠要即場清算

把遮hi 兩野又叫停丫停丫 做乜能野姐？
個呀叔又刀又鐵通咁個比人斬斷手腳筋個手足多得你地班和理唔少

推

講多次
和理非唔等於呢d仆街左膠
呢d仆街左膠只會擋勇武拎光環

記住左膠係黑社會幫兇

和理非係唔會有勇氣去阻人
阻人既只會係班只顧光環既左膠

黎明來到要光復這香港
同行兒女為正義時代革命

捉走佢啦

我係和理非
但絕對唔反對勇武私了
阻人既係on膠

左膠真係on撚9

阻膠